唔好再屌鳩d區議員冇做嘢得唔得😡

人地背後做左幾多野你又知唔知

唔知

唔G

唔緊要 我都唔知

你係都9up d 例子敷衍下我地

D區議員乜鳩都冇做過 臨選先企出黎扮下野

雪雪雪